要留一齊留 要走一齊走

如果唔係一齊決定嘅野
到真係發生左事嗰陣
一定會有一方後悔

推
齊上齊落唔係講就得 要做